{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021781",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "초코아일랜드"
    },
    "text": "釜山広域市影島区太宗路8161階のチョコアイランドは、10年間にわたりジャブ·ジャブを作ってきました。 毎日太宗台の前で作業しながら深くて濃いダークチョコレートを作るために努力します。 お店は太宗店のバス停のすぐ前に位置しており、旅行者も訪れます。 私たちのチョコレートは、マートやコンビニで売っているチョコレートとは異なります。 愛する方にプレゼントするチョコレートも用意されていますので、いつでもお越しください。 営業時間は毎日11:00から23:00までで、様々なメニューを提供しています。おすすめメニューはチョコラテアイス、ホットチョコラテ、チョコかき氷などがあります。 お店にお越しのお客様は、駐車場はお店から50m離れた場所にある感性貝駐車場をご利用ください。 バスでいらっしゃる方は太宗台終点のバス停で降りてください。 最高のチョコレートを提供するために努力するチョコアイランドでおいしいチョコレートを体験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョコアイランドはどこにありますか？",
            "answer": "チョコアイランドは釜山広域市影島区太宗路8161の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "チョコアイランドの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョコアイランドの営業時間は毎日11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "チョコアイランドのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "チョコアイランドのおすすめメニューはチョコラテアイス、ホットチョコラテ、チョコかき氷などがあります。"
        },
        {
            "question": "チョコアイランドには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、チョコアイランドにはお店から50m離れた場所に感性貝駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "チョコアイランドへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "バスでいらっしゃる方は太宗台終点のバス停で降りてください。"
        },
        {
            "question": "チョコアイランドのチョコレートはどのように作られていますか？",
            "answer": "チョコアイランドでは毎日太宗台の前で作業しながら深くて濃いダークチョコレートを作っています。"
        },
        {
            "question": "チョコアイランドのチョコレートは他のチョコレートとどのように異なりますか？",
            "answer": "チョコアイランドのチョコレートはマートやコンビニで売っているチョコレートとは異なります。"
        },
        {
            "question": "チョコアイランドにはプレゼント用のチョコレートもありますか？",
            "answer": "はい、チョコアイランドには愛する方にプレゼントするチョコレートも用意されています。"
        },
        {
            "question": "チョコアイランドを訪れた旅行者もいますか？",
            "answer": "はい、チョコアイランドは太宗店のバス停のすぐ前に位置しており、旅行者も訪れます。"
        },
        {
            "question": "チョコアイランドで最高のチョコレートを体験できますか？",
            "answer": "はい、チョコアイランドでは最高のチョコレートを提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 474
    }
}